［20-06-2017］股市直擊+波神信眾區

輸到無人開

D7BC

無啦

雙廟

差D我都想開

三廟會發生咩事

D7BC X 3

大屍祝福完大貓
今日眾股皆升佢獨跌

D7PCBC

D7MS

these days ho accurate

D7MS
我買定哂等佢爆

好想飲呀

乳酪奶昔

磨完未

Up and down?

Follow 4ching keep safe

又放過熊仔

OK D7ME...

No ar .. me follow u

米理入唔入到MSCI
我覺得本身大家都唔預入到

咁入到咪爆升

BC 已經知入唔入到

入左嚇到長期投資msci 班人J 都縮

BC決定入唔入到

BCISG

無水泥股，唔入

新手想問下今日相對濕度幾多...

5年 CDR lmhy

水泥廠王

BC唔會講出口，佢都係含蓄的人

安徽海螺水泥有冇係A股上市...

尋日骨摩令絲打 今日係咪到骨醫糞令？

BC REFUN

水泥大亨

600585

QQ ar.....

BC: OK APPROVED

d7bc

60ring好似含撚咁

納強含過？...

...

bc cljors

d7pc

納強幫bc

我近黎冇做1299option啦冇晒感覺唔識玩而家係第2隻搵緊食

屌你
佢都叫含蓄

納強上水
咁納強是咪會插

日日落雨都好乾燥...

daytrade sc 700
有冇勇士？

冇做1299權好耐冇晒感覺唔識玩了

今朝高位走左LC280

比人含完會抽蓄

不如你話含畜

比人含的畜？
唔好咁過火好喎

掉轉啦，感覺好似好D

有冇清CHAK MO刀神 DA+...

含畜的人？

又叫我唔好咁過火

I believe break jor 280 then gogogo

再磨吓先
揾位借箭射下月300

300

Dreambig!

ガチ催眠 艦これ 島風

已出血 THX........

暫時計...COSPLAY系列...千佳法國菜 咲夜 島風....湊莉久楓楓.....呢四套簡直一絕.....可以榨到變人乾咁滯....

丫...漏左套TPRO001....

做乜變左AV post

懷念cosplay女王有村千佳

我咸濕仔怎可錯過

早晨

中石油真係世界級
張圖靚到呢...

me ng see cosplay AV

有冇seed....

Tia...

48石13符冇奶光.......

仲有冇人玩掛機天堂

誠哥退休

一係DROP 一係NG DROP

size=6 ....

Victor表示

BC跳船

DIM AR...

Gap 夠....睇下機票ng Lun ho....

ng 睇機票，合埋眼買完飛

香港大總統都有退落黎既一日

你買機票除左時間仲有咩要睇?

買左se 32,16,64,128全部無現貨
部32都行左半個荃灣先買到

如果好似科幻小說咁
而家我地見到既李嘉誠只係一個軀殼
佢既意識已經有方法永久保存
呢個肉身死左就換過第二個殼

可能睇下有咩相熟飛雞呢

bc接班

呀爺同佢唔挾，換咩都無用

山本九里苦 DA+ 求CARRY

Welcome

納強無力

新竹有一名15歲高一少女和22歲陳姓男子在交友網站上結識，2月某日晚間陳男送少女回家時，2人在少女家旁直接車震，事後少女在母親的陪同下上警局控訴陳男性侵。新竹檢方認定兩情相悅，上週將全案予以不起訴。

根據《自由時報》報導，少女表示，和陳男在交友網認識，某日晚間陳男開車送她回家時，不讓她下車，甚至開到偏僻處，將她壓制住後性侵得逞，事後才請母親陪她上警局報案。

陳男表示，少女沒有和他說過年紀及生日，雖然看她穿著高中制服，但不知道她是幾年級的學生，另據交友網站上顯示的年齡是16歲，所以沒想這麼多。此外，當時和少女在車上一直打鬧，親吻、撫摸少女後，對方都沒拒絕和說不要，直到開始性交後，少女喊痛才停止。

檢方表示，從行車紀錄器得知，車開到少女住處時，少女並沒有說要下車，反而說「可以停在巷子最裡面！」，陳男問說「這裡會有人喔？」，少女回「不會啊！」，事後2人便在車內嘻笑打鬧，並沒有陳男不讓少女回家一事。

之後，行車紀錄器因熄火而關閉，沒有錄到2人性交過程，但在發動引擎時，卻錄到少女抱怨「腳很累！」，陳男回「誰叫妳要舉這麼高？」，少女再說「X的，誰害的？」，陳男則又回「誰叫妳要舉這麼高？」，檢方也因此確認是兩情相悅。

檢方指出，雖然少女身著制服，但交友網站上顯示為16歲，陳男主觀不知少女實際年紀，所以不夠成姦淫幼女罪，全案予以不起訴。

俾著係香港條仔應該走唔甩

大芋又畫圖

笑左

慎入！

台灣民風真係

鴨記廿蚊無限上網好用到

求圖，我就黎爆data

求圖X2
得返2gb幾捱2星期

中移動綠色賓妹卡，10日無限4G, C出口直行一個街口，左手邊2檔賣卡，其中一檔就係

我都成日爆data, 買左張190, 10gb, 一年有效期, 貪佢有埋電話可以飛線

求名/圖

賓妹卡真係快好多

賓妹卡可唔可以SHARE 俾人?

都係CMHK, 都係果個位, 不過係內街果檔

有無人知李漢祥咩來頭？🤔

go and say pen mui card?

有冇團購？

一個月先六十蚊

雙卡fatfat

wtf 6月得600點波 Ready

hehe

今日咁縮法
聽日似開大

Sh

大屍搞鳩大貓
D7MS

....

D7PC

PLAY ALL

有冇清DA...

700sc 夠餐飯

Hihi教落1299逢高就sc而家重有冇得玩？

use profit lp la

no la
daytrade only
呢個玩法十次只輸－兩次

follow bc no need she

BC IS GOD

Buy switch play ARMS la....

幾時出噴漆

NG LUN PLAY SWITCH...

ps4 ??

【集中討論】日本偶像界ISIS： 須藤凜凜花（20歲）

公然拆大台
BCISG

Why ar.... mon hunt wor...

呢單野話係偶像界911都不為過

全部下海算啦

識玩一定玩地下偶像....

正宗收埋食

Tia

有無人知班人用9x折收禮券有咩用

轉手又有
水貨佬又有

夜期講故事

雞鴨雀仔

水貨佬賺埋果幾%

身邊有朋友中傳銷毒
幾十歲人都咁天真

單邊落

咁我既162.5sp咪食硬？

去超市買，不如去鋪頭/藥房買，重平

DL7BC

丘吉爾

ah lik gu...

如果係咁就唔會有咁多萬x/屈人寺d 大貨hold 比水貨佬啦

油

夜期

藥房有大批貨比人
萬寧一樣有
睇你要唔要萬寧打單

4清人走are god
BC is sin g

聽日

一野gap落去253 ho ng ho

咁老定?
假假地mini仲升緊

HSI定HSF先
2回事喎

hsf

升唔升 港女都係咁

ok all in
沽25張

25花>25ly

NG HO AR